過左2020，仲選擇生仔又無錢送佢去外國既，將來都係抵死

港共入手教育，搞老師搞課程依家搞埋考評
今年之後你仲生仔，又無預算比佢讀國際學校/送佢出國
即係默認准許港共將來對你兒女係教育學習上洗腦
日後你兒女成為一件強國產物，不要怨天尤人！
今日種既因，明日食既果